中東開戰，金價升到叭叭聲

希望你哋屋企係做軍火生意啦

Bitcoin都一樣

冇買金，買咗白銀

巴打有冇tg gp傾金
Or website介紹

up

油價呢？

油價急升, 但係油股全部跌緊

傾乜撚 自己買啦